意粉佬真心好撚癲 完全唔驚武漢肺炎再嚟咁

及時行樂

驚閪，人終須一死

驚閪 人地一早herb immunity左

係咪冇新增確診啦，冇咪唔驚囉

黎黎去去係連登仔驚咋

#yolo

你岩啊
幾時唔載口罩去北京行返轉?

驚西咩

隊草免疫

你不如話去武漢啦

why not? 驚咩姐

原來p牌戇鳩仔

你就光宗耀祖威威啦
唔係P牌喎

答唔出就拎人地係P牌仔做擋箭牌

答啦柒頭
幾時唔載口罩去武漢北京？
等睇表演

驚閪咩

幾時啊驚閪
你老母我問你驚唔驚咩?

我可以同你講利物浦攞英超嘅話利市都一樣係咁